［音樂台］武肺鑼鼓響一遍 偲嫣去長眠

大家日日都要作歌好忙

偲嫣會謝，燊哥會停，顯得這故事尾聲，更動聽